-高質神探召喚- 邊個殺咗盲亨個未成年囡囡的？

咁大膽的，一定是有背景

黑白兩道都會即做野

死咗啦咩

留名

咁大仇口

綽號「車神」的盲亨詹昌盛，其15歲女兒詹詠嵐一星期前在屯門或元朗失蹤，托友人在社交網站尋人，希望有心人能提供其女兒下落的任何線索，然而近日卻傳來噩耗。警方上周四(15日)在荃灣碼頭發現一具女性浮屍，在其身上未有撿獲任何身份證明文件，一度對其年齡及身份成疑。案件由青衣警區雜項調查隊接手跟進，警方近日聯絡家屬後證實死者是15歲詹詠嵐，警方仍在調查詹女墮海原因，死因有待法醫剖屍確認。

據知，盲亨早前接受傳媒訪問時表示，對女兒失蹤多日感到非常擔憂，並懷疑她因感情問題才離家出走。

唔似

有無社團關係圖

禍不及妻兒一般黑道都會守

查下車神食野吾比錢果兩間食店鋪

點解樓主要跟黑社會一般稱呼這位先生？

車神唔係舒麥加咩？

咁今次咪唔一般囉？

個女仔男友12號墮海被救起
而家個女人又係海
會唔會佢地一齊自殺
男仔救返個女仔救唔返

你吾撚完未

？？

什麼意思？

屌呢到嘅人真係唔識打"唔"字

真自殺定假自殺

可能好快個男仔會被自殺

吾你老母